警察開始扎起鐵馬封路

朋友頭先經過傳黎
而家見已經有3層鐵馬
到時可能封曬入唔到去野餐
咁點算好呀

咁咪幫手封埋其他位
持特區依法施政

政權走狗

我驚我到時坐喺路中心
啲議員入唔到去

你朋友都應該幾大粒

嘩呢個角度影

鐵馬咋 唔驚啦 易搞易搞
佢哋起巨人牆先吹佢哋唔脹姐

終於拎鐵馬出黎，幾驚佢唔拎無得用

你朋友係咪白色衫

鐵馬都唔洗帶 多謝你地警察提供

添馬公園唔係公眾地方24小時開放?
點解要封

唔好意思，唔係重點，但阻一阻大家

[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

認清妓者你我有責

可唔可以搵人mark實☭TVB☭記者

仲諗緊唔用鐵馬去邊到搵野執...

鐵馬咋，雨革見唔少啦，
原則上會有一小隊係鐵馬前擋住，後排噴胡椒
到時要人多快拆，逐步推進，走唔到大路就跳花槽
佢要分散人手追人，鐵馬自然唔夠人擋

綁D生鏽鐵鍊

條路變左咁窄
會唔會出唔返黎要留通宵架

附送一張伯伯支持圖

吓我準備哂野去野餐啵
咁唯有坐係條馬路到野餐

索帶
多謝你d鐵馬

叫你朋友適當時候帶幾隊人反攻政府
到時就成為真英雄，我地香港人一定保你。

成個金鐘封左點

咁多鐵馬

聲東擊西又話你知咩

蛇剪。
鐵馬搬去馬路做路障。

點解唔出巨型水馬

【遊擊策略】今晚一定要聲東擊西！最大發揮我方優勢！

幫推！

問題就係班狗咁查袋你點帶入去

唔小心聽到佢地會話伏喺某啲位
點解去野餐要中埋伏既

(必備物資)記得準備定大量黑色噴漆！

唔好怕留底 香港人就係衰怕上身
當所有人都無畏無懼團結一致
狗仔捉唔走群眾
每個人都係義仕 自然無人留底

一定要有鉸剪

佢地有啲位用鐵鏈連住
可唔可以打電話問下點解要暫停開放

屌你索帶，一剪就斷

其實大家有冇諗過
呼籲一批人係mtr集合再一齊去野餐？

或者係大家醒水係mtr識辯到同伴
等多十幾廿個再一齊出發行過去
咁樣會唔會好過一個一個去？

鐵鏈

入面一有大鑊野點派車入去

[想衝但又怕嘅入嚟] 各種分工 衝要用腦有陣形

放枝鐵棍入鐵鏈，再一腳踩落去

直接用擁擠戰術啦
鐵馬都唔洗拆
好似喪屍圍城咁
不過要著齊裝
長衫長褲頭盔眼罩
最重要係被糊椒噴霧射中都唔會受傷既情況下

賓賓都可以野餐，其他人都可以啦

魯迅說：「世上本沒有路，走的人多了便成了路」

push

佢唔整鐵馬邊有得整枱野餐

車？

渣ga
面對市民淆成咁

人多點查

無得野餐點算
有無附近地點推介

咁多位巴打 可以既話阻你哋2分鐘
諗清楚自己出黎做咩 唔好因爲驚 你嘅一舉一動都可以帶動到其他人
祝你地今晚成功
曾經係前線的人上

你朋友係一哥？

記得帶剪刀

封停車場？

diu班官真係想全部人攬住條例一齊死

倒鐵馬三角陣

中共做野唔洗理由

學韓農打斷D鐵馬喺咪會有大量鐵枝可用?

戒嚴未？

入唔到政總可選讀遍地開花
等班警犬守空城

【遊擊策略】今晚一定要聲東擊西！最大發揮我方優勢！

基於實際情況，大家一定要轉策略！

多謝啲狗比咁多鐵馬我地

不如去其他地方野餐？去食魚蛋好唔好

你個friend會唔會間接自爆咗
班狗要搵9成搵到佢出嚟wor

連鐵馬推入去有無得諗

黑警喺咪送鐵枝 / 鐵鏈比義士用?

我記得韓農都有用過鐵鏈

thx提醒帶鐵剪

水能載舟亦能覆舟

香港政府無做下流之事，怕甚麼

封添馬公園先on9, 好地地比塊地人示完威咪又係走，你迫曬D 人係馬路又想塞車

其實佢呢個戰術 佢地企係鐵馬入邊你地攻唔入
但佢地都走唔到 傻的嗎

唔係帶定入去，而係攻入去後突破用。

有啲野係已經有覺悟

有機會，收到消息路政署有機會岀動幫手

轉去皇后像廣場野餐有無得諗

淆撚到咁？

白色怕咩

垃圾政府
驚撚到咁就咪學人做虧心事啦

推

新假期一個fb post 嚇到啲狗做野

入唔到去丫
唯有企晒係外面

咪係 唔使郁你個鐵馬都得啦
有本事每條鐵枝用鍊鎖住丫

今晚仲出唔出

我地噴殺蟲水

行到去先發現封左
咁咪就地坐

我公司幫路政做嘢，收到指示特別安排左有夜更同事standby

同事

而大雨啱哂 幫狗仔沖涼

respect..

會唔會淪落到要上天橋野餐

始終又落雨, 天橋有蓋坐住先啦

謝婓道舊灣仔警署對面有警犬擺大量鐵馬同水馬既空地

大家要記住搵定記者朋友影相

百幾個一團就差唔多

發夢見過插穿D大水馬既底
流走哂D水就只係一塊硬膠

今晚落街練吓先

有人眼中見到封咗路無路可行
有人眼中見到鐵馬同鐵枝

民意對極權政府零作用
為左鞏固自己管治嘅權力
就算用強硬手段隔開所有人都要硬過

落雨千祈唔好掟硝化銀+鎂粉混合物

cls你朋友知你放上網架可

逃犯條例修訂草案周三恢復二讀，有團體稱會發起包圍行動，梁君彥指會確保進出立法會人士及會議安全，他指當日會保持示威區開放，讓公眾表達意見。

出處

點撚樣信你呀梁君彥 早兩日就當日保持示威區開放 今日就關閉 我屌你老母

夠曬大雨，好野！

自己諗

「非洲人無著鞋」既道理

淋下d狗

比哂料人拎去佔街

其實世界上所有民族都要通過同樣既考驗
先至會有民主

香港民族暫時仍未通過
要有覺悟, 加油

有無醫療界手足收到風有咩特別安排
班黑狗撐到咁撚樣今晚同聽日流硬血架wo

好撚大雨

天黑撚哂

ching方唔方便加個tg，想知確實封咩路

大雨，淋病班警察

火燭唔知點走

今日，各位巴絲打聽得最多既係警方不斷既佈防，加派人手巡邏、不斷搜人書包、架起鐵馬，目的並唔係防止大型示威衝突發生，而係直頭令示威消失！
香港集會遊行示威既自由，係中国永世都俾唔上既事，如今警察既佈防，一旦成功阻止示威既出現，以後想再有示威同表達意見既自由都無，民意、人數一直係我地市民最大既籌碼，如今百多間商舖願意罷工、教協呼籲罷課、各大區巴絲都積極準備我地重要既集會，不論表決係邊一日都好，珍惜我地既自由，團結一致為自由而反送中、抗惡法。

綠平狗同搞走塑 幾時屌支共唔還保？

成堆膠索帶！俾海龜食落肚點算？

砌三角

緊係知啦
如果唔係點解要發出黎
香港Endgame啦 工作有咩咁緊要
白衫都係大學生黎

[反送中] 大家由而家開始用番密碼解鎖, 唔好用指模/Face ID

好大嘅官威

祝你個friend平步青雲做到大蛇

買齊野未

［山系行山撚］搵到個地方買行山野好多選擇

會唔會可以係鐵馬扯到一個警犬過黎，唔一定推跌

Btw 出黎既全部自己人，唔好俾自己人被人圍，只有一個衝到過去，大家一齊上

我不嬲帶開指甲鉗出街
啲索帶斷咗應該唔關我事

趁上左熱門呼籲一下
仲考慮緊出唔出黎既人
罷唔罷市既商戶
罷唔罷課既同學
以至罷唔罷工既全香港市民

有人連工都可以唔要就走黎
你....
就唔可以走出黎支持下？

佢做得愈多野 情緒只會更高漲

連登仔今晚野餐喇喂！

垃圾

係咪犬隻突破流出黎

唔係

真. 經過傳黎

大家小心，周圍好拿多差佬逗人搜袋！

帶定一打鉸剪啦

天跟我哭泣
今晚可能會大雨 大家記得帶把大遮著雨衣！

整合咗啲大家都做到嘅野：
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！

香港人團結呀

溫和派有野可以幫手！！！
今晚出唔到去既，可以幫手喺Twitter開post同retweet有關反送中既野推到上trending等外國關注
記住每tweet(post) 都要用 #antiELAB #savehk #prayersforhk 哩幾個hashtag

啲鐵馬加咗索帶

睇佢會唔會2,3讀
一日通過

金鐘而家大雨到仆街

驚撚死

我成日周街剪下指甲

淋死班警犬就岩，咁空曠，希望行雷劈準d，傷天害理

皇天擊殺

索帶毅進仔 真天真

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號可參考港隊打氣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

加強巡邏啦 淋撚柒死你班警犬食屎狗呀

多謝你為香港附出

唔好 唔好 帶鉸剪 刀 鋸個啲利器 去拆鐵馬 同攻擊警犬

樓主朋友幫幫手冷靜下d 癲狗就好了...減少義士受傷

公眾地方點解可以封
之前唔係判關閉公民廣場違憲咩

係啦封曬全港啲路啦
之後咪可以響裡面影相打飛機，話冇人反對囉

我地要多d人封外圍

無兩三粒星都唔敢咁影啦

有無律師朋友講下

咁大雨 一陣出去既巴絲記得帶傘

有咩好講，擺到明鳩黎，總之而家政府話咩就咩，人民無權過問

樓主探視野時，萬事小心

最多人用係 #antiELAB 同 #NoExtraditionToChina

真心又淆又垃圾

明顯你係搵人陪

求下你哋今晚唔好帶嘢出去呀聽朝重需要你哋架

佢都無鎖

去唔到呢度咪去第二度囉，香港咁大梗有我哋野餐之所

落大雨 記得有長遮傍身

你朋友係警察

驚到佢呢...

因為康文署今日突然話要保養個公園
要去到16號先解封

金鐘地鐵站 附近周圍都係狗係度搜袋 好難衝入去

有人話衝嗰度咩

聽人講俾野圍住嘅地方掟銀仔許願特別靈

大家一齊些牙下文宣谷巴絲打嘅一番心血啦

聽日又要人嗌開路
係要比人有d 寄托先安樂

驚到咁樣

巴打們 野餐前落雨 但尾班車過咗 可以響港島區休息 酒店又得 朋友屋企又得 幾個朋友開間房 看下夜景重好 聽日朝早好天先去野餐

[member]1829

朱凱廸Fb live 直播禮賓府現場member]

今晚著安全鞋，縮骨遮，口、眼罩，手套，索帶夠唔夠，仲帶咗1L水同生理鹽水幫中招義士洗眼同處理傷口

我個fd話唔得架
佢地見到犬隻受傷會好激動
佢地講話「警犬都有老母生咖 有理想大曬咩」
之後會po犬隻入院既圖出黎

其實佢地屯重兵係政總 有冇唸過如果市民夠聰明 係外圍燒車 圍死佢地可調動部隊 聲動擊西圍中聯辦
其實對恃而入唔到立會 影響有限 班友照投票 聽日滿地新聞話香港最黑暗一日又今天我了

保養公園要動用到公安同鐵馬
3萬幾人工竟然要落手一齊去鋪草皮, 浪費稅同資源
定係依家鋪草皮都係3萬幾人工, 係嘅話我想去瘋狂鋪草皮

黑警揸春袋 我地剪春袋

停車場入口都封埋
不如封埋777啦

帶定剪欲

無解 十號帶美軍行李袋已經俾🐢望得好勁